{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041022223","data":{"timestamp":" 947041022223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tawi_tawi-jiji-tele"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tawi"," userResponse":" tele"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041031408","data":{"timestamp":" 947041031407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tawi_tawi-jiji-tele"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tawi"," userResponse":" tawi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041042553","data":{"timestamp":" 947041042553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taya_taya-wewe-ruka"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taya"," userResponse":" taya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041060712","data":{"timestamp":" 947041060711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taka_siri-wivu-taka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taka"," userResponse":" taka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041070311","data":{"timestamp":" 947041070311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taja_maji-taja-koko"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taja"," userResponse":" taja"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041078998","data":{"timestamp":" 947041078998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taka_taka-ziko-goli"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taka"," userResponse":" taka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041088579","data":{"timestamp":" 947041088579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taya_mara-ziwa-taya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taya"," userResponse":" taya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041098545","data":{"timestamp":" 947041098545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tawi_ziwa-tuna-tawi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tawi"," userResponse":" tawi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041109153","data":{"timestamp":" 947041109153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taya_ndoo-taya-yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taya"," userResponse":" taya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041117859","data":{"timestamp":" 947041117859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taji_taji-lele-bibo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taji"," userResponse":" taji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041126487","data":{"timestamp":" 947041126486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_taya_nini-moja-taya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" taya"," userResponse":" taya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:begin.wrd.ta.noShow.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041132288","data":{"timestamp":" 947041132288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" e2b33e5f-878a-4fda-816f-89e06e293535"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_begin.wrd.ta.noShow.14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_taya_nini-moja-taya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041155297","data":{"timestamp":" 947041155297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041155936","data":{"timestamp":" 947041155936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041156194","data":{"timestamp":" 947041156193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041156763","data":{"timestamp":" 947041156763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041157925","data":{"timestamp":" 947041157924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041158693","data":{"timestamp":" 947041158693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041160112","data":{"timestamp":" 947041160111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041161018","data":{"timestamp":" 947041161017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041161658","data":{"timestamp":" 947041161658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041162602","data":{"timestamp":" 947041162602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041163255","data":{"timestamp":" 947041163254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041165613","data":{"timestamp":" 947041165612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041165871","data":{"timestamp":" 947041165870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041166812","data":{"timestamp":" 947041166812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041167705","data":{"timestamp":" 947041167704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041168556","data":{"timestamp":" 947041168555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041169465","data":{"timestamp":" 947041169464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041172229","data":{"timestamp":" 947041172228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041172660","data":{"timestamp":" 947041172660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041173368","data":{"timestamp":" 947041173367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041174427","data":{"timestamp":" 947041174426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041175364","data":{"timestamp":" 947041175364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041176208","data":{"timestamp":" 947041176208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041177160","data":{"timestamp":" 947041177159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041178784","data":{"timestamp":" 947041178784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041178997","data":{"timestamp":" 947041178997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041179860","data":{"timestamp":" 947041179860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041180572","data":{"timestamp":" 947041180572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041180883","data":{"timestamp":" 947041180882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041181765","data":{"timestamp":" 947041181764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041182839","data":{"timestamp":" 947041182838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041185896","data":{"timestamp":" 947041185896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041186518","data":{"timestamp":" 947041186517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041187630","data":{"timestamp":" 947041187629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041188782","data":{"timestamp":" 947041188782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041189139","data":{"timestamp":" 947041189139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041190022","data":{"timestamp":" 947041190021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041191265","data":{"timestamp":" 947041191264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041192107","data":{"timestamp":" 947041192106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041194744","data":{"timestamp":" 947041194744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041195646","data":{"timestamp":" 947041195644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041196227","data":{"timestamp":" 947041196227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041196476","data":{"timestamp":" 947041196475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041197207","data":{"timestamp":" 947041197206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041198028","data":{"timestamp":" 947041198028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041200708","data":{"timestamp":" 947041200708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041201709","data":{"timestamp":" 947041201708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041202187","data":{"timestamp":" 947041202187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041202457","data":{"timestamp":" 947041202457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041203249","data":{"timestamp":" 947041203249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041204551","data":{"timestamp":" 947041204550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041204893","data":{"timestamp":" 947041204893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041206134","data":{"timestamp":" 947041206133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041207056","data":{"timestamp":" 947041207055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041207723","data":{"timestamp":" 947041207722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041207973","data":{"timestamp":" 947041207972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041208842","data":{"timestamp":" 947041208840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041209391","data":{"timestamp":" 947041209390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041209977","data":{"timestamp":" 947041209976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041210551","data":{"timestamp":" 947041210551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041213308","data":{"timestamp":" 947041213308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041214573","data":{"timestamp":" 947041214572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041215592","data":{"timestamp":" 947041215591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041216953","data":{"timestamp":" 947041216953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041218007","data":{"timestamp":" 947041218006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041218546","data":{"timestamp":" 947041218546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041219707","data":{"timestamp":" 947041219707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041221161","data":{"timestamp":" 947041221160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041222305","data":{"timestamp":" 947041222304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041222856","data":{"timestamp":" 947041222855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041223821","data":{"timestamp":" 947041223820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041226394","data":{"timestamp":" 947041226394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041227377","data":{"timestamp":" 947041227377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041227685","data":{"timestamp":" 947041227684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041228457","data":{"timestamp":" 947041228457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041229830","data":{"timestamp":" 947041229830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041230503","data":{"timestamp":" 947041230503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041230930","data":{"timestamp":" 947041230929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041231782","data":{"timestamp":" 947041231782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041232824","data":{"timestamp":" 947041232824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041233305","data":{"timestamp":" 947041233305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041234259","data":{"timestamp":" 947041234259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041234464","data":{"timestamp":" 947041234463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041235248","data":{"timestamp":" 947041235248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041237915","data":{"timestamp":" 947041237914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041238926","data":{"timestamp":" 947041238925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041239897","data":{"timestamp":" 947041239896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041241121","data":{"timestamp":" 947041241121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041241765","data":{"timestamp":" 947041241765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041242918","data":{"timestamp":" 947041242917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041243754","data":{"timestamp":" 947041243753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041244507","data":{"timestamp":" 947041244507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041244679","data":{"timestamp":" 947041244679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041245449","data":{"timestamp":" 947041245449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041248652","data":{"timestamp":" 947041248651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041249943","data":{"timestamp":" 947041249942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041250788","data":{"timestamp":" 947041250787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041252989","data":{"timestamp":" 947041252988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041253873","data":{"timestamp":" 947041253872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041255117","data":{"timestamp":" 947041255116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041255804","data":{"timestamp":" 947041255803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041256374","data":{"timestamp":" 947041256373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041257015","data":{"timestamp":" 947041257015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041258049","data":{"timestamp":" 947041258049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041258452","data":{"timestamp":" 947041258451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041259185","data":{"timestamp":" 947041259184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041259683","data":{"timestamp":" 947041259683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041260143","data":{"timestamp":" 947041260142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041260766","data":{"timestamp":" 947041260765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041263122","data":{"timestamp":" 947041263122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041264815","data":{"timestamp":" 947041264814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041265975","data":{"timestamp":" 947041265973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041266756","data":{"timestamp":" 947041266755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041267232","data":{"timestamp":" 947041267231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041268312","data":{"timestamp":" 947041268311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041268881","data":{"timestamp":" 947041268880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041271476","data":{"timestamp":" 947041271476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041272397","data":{"timestamp":" 947041272396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041273115","data":{"timestamp":" 947041273114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041273299","data":{"timestamp":" 947041273298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041273826","data":{"timestamp":" 947041273826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041274548","data":{"timestamp":" 947041274548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041275114","data":{"timestamp":" 947041275113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041278010","data":{"timestamp":" 947041278009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041278637","data":{"timestamp":" 947041278636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041281891","data":{"timestamp":" 947041281890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041283291","data":{"timestamp":" 947041283290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041283581","data":{"timestamp":" 947041283580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041284458","data":{"timestamp":" 947041284458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041285734","data":{"timestamp":" 947041285733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041286608","data":{"timestamp":" 947041286608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041286712","data":{"timestamp":" 947041286712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041287065","data":{"timestamp":" 947041287064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041288126","data":{"timestamp":" 947041288125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041289077","data":{"timestamp":" 947041289076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041291070","data":{"timestamp":" 947041291069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041291919","data":{"timestamp":" 947041291918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041292026","data":{"timestamp":" 947041292026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041293023","data":{"timestamp":" 947041293022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041294500","data":{"timestamp":" 947041294500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041295569","data":{"timestamp":" 947041295568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041297131","data":{"timestamp":" 947041297131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041297684","data":{"timestamp":" 947041297684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041298440","data":{"timestamp":" 947041298439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041301439","data":{"timestamp":" 947041301438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041302677","data":{"timestamp":" 947041302677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041303491","data":{"timestamp":" 947041303491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041304602","data":{"timestamp":" 947041304601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041305205","data":{"timestamp":" 947041305205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041306189","data":{"timestamp":" 947041306188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041307055","data":{"timestamp":" 947041307054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041308177","data":{"timestamp":" 947041308176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041309279","data":{"timestamp":" 947041309278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041312003","data":{"timestamp":" 947041312003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041313026","data":{"timestamp":" 947041313025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041314731","data":{"timestamp":" 947041314730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041315369","data":{"timestamp":" 947041315369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041315781","data":{"timestamp":" 947041315781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041316613","data":{"timestamp":" 947041316612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041319454","data":{"timestamp":" 947041319452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041320643","data":{"timestamp":" 947041320642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041321253","data":{"timestamp":" 947041321252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041322102","data":{"timestamp":" 947041322102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041323394","data":{"timestamp":" 947041323393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041324279","data":{"timestamp":" 947041324278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041325414","data":{"timestamp":" 947041325413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041325904","data":{"timestamp":" 947041325903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041326501","data":{"timestamp":" 947041326500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041327374","data":{"timestamp":" 947041327374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041328026","data":{"timestamp":" 947041328026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041328685","data":{"timestamp":" 947041328684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041329205","data":{"timestamp":" 947041329205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041329957","data":{"timestamp":" 947041329957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041330439","data":{"timestamp":" 947041330439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041330976","data":{"timestamp":" 947041330975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041331974","data":{"timestamp":" 947041331974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041332244","data":{"timestamp":" 947041332243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041333132","data":{"timestamp":" 947041333132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041335200","data":{"timestamp":" 947041335199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041336060","data":{"timestamp":" 947041336060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041337001","data":{"timestamp":" 947041337000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041337632","data":{"timestamp":" 947041337631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041337867","data":{"timestamp":" 947041337866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041338808","data":{"timestamp":" 947041338807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041339961","data":{"timestamp":" 947041339960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041340512","data":{"timestamp":" 947041340511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041341318","data":{"timestamp":" 947041341317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041342110","data":{"timestamp":" 947041342110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041342705","data":{"timestamp":" 947041342705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041343559","data":{"timestamp":" 947041343559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041344442","data":{"timestamp":" 947041344442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041345300","data":{"timestamp":" 947041345300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041346026","data":{"timestamp":" 947041346025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041347963","data":{"timestamp":" 947041347962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041348520","data":{"timestamp":" 947041348520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041349516","data":{"timestamp":" 947041349515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041350190","data":{"timestamp":" 947041350190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041353510","data":{"timestamp":" 947041353509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041354891","data":{"timestamp":" 947041354890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041355150","data":{"timestamp":" 947041355149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041355549","data":{"timestamp":" 947041355548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041356395","data":{"timestamp":" 947041356394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041357710","data":{"timestamp":" 947041357710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041359325","data":{"timestamp":" 947041359324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041359579","data":{"timestamp":" 947041359579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041360650","data":{"timestamp":" 947041360649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041362244","data":{"timestamp":" 947041362244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041363762","data":{"timestamp":" 947041363761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041364559","data":{"timestamp":" 947041364558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041364668","data":{"timestamp":" 947041364668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041365342","data":{"timestamp":" 947041365341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041366242","data":{"timestamp":" 947041366241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041368289","data":{"timestamp":" 947041368289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041368535","data":{"timestamp":" 947041368535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041369265","data":{"timestamp":" 947041369264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041370183","data":{"timestamp":" 947041370182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041370404","data":{"timestamp":" 947041370403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041371655","data":{"timestamp":" 947041371654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041374152","data":{"timestamp":" 947041374151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041374569","data":{"timestamp":" 947041374569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041375266","data":{"timestamp":" 947041375266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041376179","data":{"timestamp":" 947041376178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041377216","data":{"timestamp":" 947041377215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041378423","data":{"timestamp":" 947041378422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041379109","data":{"timestamp":" 947041379108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041380304","data":{"timestamp":" 947041380303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041380962","data":{"timestamp":" 947041380961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041381795","data":{"timestamp":" 947041381795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041381960","data":{"timestamp":" 947041381959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041382991","data":{"timestamp":" 947041382991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041385233","data":{"timestamp":" 947041385232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041385750","data":{"timestamp":" 947041385749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041386582","data":{"timestamp":" 947041386582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041389533","data":{"timestamp":" 947041389532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041390246","data":{"timestamp":" 947041390246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041390869","data":{"timestamp":" 947041390868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041391730","data":{"timestamp":" 947041391730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041392774","data":{"timestamp":" 947041392774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041394958","data":{"timestamp":" 947041394957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041395408","data":{"timestamp":" 947041395408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041396412","data":{"timestamp":" 947041396411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041397567","data":{"timestamp":" 947041397567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041398718","data":{"timestamp":" 947041398717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041399511","data":{"timestamp":" 947041399511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041401010","data":{"timestamp":" 947041401010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041401944","data":{"timestamp":" 947041401944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041403278","data":{"timestamp":" 947041403277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041403811","data":{"timestamp":" 947041403810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041404436","data":{"timestamp":" 947041404435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041405298","data":{"timestamp":" 947041405298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041406133","data":{"timestamp":" 947041406132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041406774","data":{"timestamp":" 947041406773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041407338","data":{"timestamp":" 947041407338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041408118","data":{"timestamp":" 947041408117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041408648","data":{"timestamp":" 947041408648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041409244","data":{"timestamp":" 947041409244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041409460","data":{"timestamp":" 947041409460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041410143","data":{"timestamp":" 947041410143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041410988","data":{"timestamp":" 947041410988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041413422","data":{"timestamp":" 947041413421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041413799","data":{"timestamp":" 947041413799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041414460","data":{"timestamp":" 947041414460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041415254","data":{"timestamp":" 947041415254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041415503","data":{"timestamp":" 947041415502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041415992","data":{"timestamp":" 947041415991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041416828","data":{"timestamp":" 947041416828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041417611","data":{"timestamp":" 947041417611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041418683","data":{"timestamp":" 947041418683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041419285","data":{"timestamp":" 947041419285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041422581","data":{"timestamp":" 947041422581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041423340","data":{"timestamp":" 947041423339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041424343","data":{"timestamp":" 947041424341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041425224","data":{"timestamp":" 947041425223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041426285","data":{"timestamp":" 947041426284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041426784","data":{"timestamp":" 947041426784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041427857","data":{"timestamp":" 947041427857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041429032","data":{"timestamp":" 947041429032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041430392","data":{"timestamp":" 947041430392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041430751","data":{"timestamp":" 947041430750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041431447","data":{"timestamp":" 947041431446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041431748","data":{"timestamp":" 947041431747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041432791","data":{"timestamp":" 947041432790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041435409","data":{"timestamp":" 947041435409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041436940","data":{"timestamp":" 947041436940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041438148","data":{"timestamp":" 947041438147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041438459","data":{"timestamp":" 947041438458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041439480","data":{"timestamp":" 947041439480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041440404","data":{"timestamp":" 947041440403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041441391","data":{"timestamp":" 947041441390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041441620","data":{"timestamp":" 947041441619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041442089","data":{"timestamp":" 947041442089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041442812","data":{"timestamp":" 947041442811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041443338","data":{"timestamp":" 947041443338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041445092","data":{"timestamp":" 947041445091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041445644","data":{"timestamp":" 947041445643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041446511","data":{"timestamp":" 947041446510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041446761","data":{"timestamp":" 947041446760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041447793","data":{"timestamp":" 947041447793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041449180","data":{"timestamp":" 947041449179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041451170","data":{"timestamp":" 947041451170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041451716","data":{"timestamp":" 947041451715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041452544","data":{"timestamp":" 947041452544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041453456","data":{"timestamp":" 947041453455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041453962","data":{"timestamp":" 947041453962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041455481","data":{"timestamp":" 947041455481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041458018","data":{"timestamp":" 947041458017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041458495","data":{"timestamp":" 947041458494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041459916","data":{"timestamp":" 947041459916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041460330","data":{"timestamp":" 947041460329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041460778","data":{"timestamp":" 947041460778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041461105","data":{"timestamp":" 947041461105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041462095","data":{"timestamp":" 947041462095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041463485","data":{"timestamp":" 947041463485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041464558","data":{"timestamp":" 947041464557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041465283","data":{"timestamp":" 947041465282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041465514","data":{"timestamp":" 947041465513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041466287","data":{"timestamp":" 947041466286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041466560","data":{"timestamp":" 947041466560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041467178","data":{"timestamp":" 947041467177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041467399","data":{"timestamp":" 947041467399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041468302","data":{"timestamp":" 947041468302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041471345","data":{"timestamp":" 947041471344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041471936","data":{"timestamp":" 947041471936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041472787","data":{"timestamp":" 947041472786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041473707","data":{"timestamp":" 947041473707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041474634","data":{"timestamp":" 947041474633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041477398","data":{"timestamp":" 947041477397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041478595","data":{"timestamp":" 947041478594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041479136","data":{"timestamp":" 947041479135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041480038","data":{"timestamp":" 947041480038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041480955","data":{"timestamp":" 947041480952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041481613","data":{"timestamp":" 947041481613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041482325","data":{"timestamp":" 947041482325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041484502","data":{"timestamp":" 947041484502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041485631","data":{"timestamp":" 947041485630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041486824","data":{"timestamp":" 947041486823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041487875","data":{"timestamp":" 947041487874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041488737","data":{"timestamp":" 947041488736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041489084","data":{"timestamp":" 947041489084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041489950","data":{"timestamp":" 947041489950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041490225","data":{"timestamp":" 947041490223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041490774","data":{"timestamp":" 947041490773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041490986","data":{"timestamp":" 947041490985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041491598","data":{"timestamp":" 947041491598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041494211","data":{"timestamp":" 947041494210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041494850","data":{"timestamp":" 947041494849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041495341","data":{"timestamp":" 947041495341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041496660","data":{"timestamp":" 947041496659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041497169","data":{"timestamp":" 947041497168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041497391","data":{"timestamp":" 947041497390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041498064","data":{"timestamp":" 947041498064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041499118","data":{"timestamp":" 947041499117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041499834","data":{"timestamp":" 947041499833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041500050","data":{"timestamp":" 947041500050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041500700","data":{"timestamp":" 947041500700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041501596","data":{"timestamp":" 947041501595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041501868","data":{"timestamp":" 947041501867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041502602","data":{"timestamp":" 947041502601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041503411","data":{"timestamp":" 947041503410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041503690","data":{"timestamp":" 947041503689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041504433","data":{"timestamp":" 947041504433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041507009","data":{"timestamp":" 947041507009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041508298","data":{"timestamp":" 947041508298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041509191","data":{"timestamp":" 947041509191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041509560","data":{"timestamp":" 947041509559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041510076","data":{"timestamp":" 947041510075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041510904","data":{"timestamp":" 947041510901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041511183","data":{"timestamp":" 947041511182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041513812","data":{"timestamp":" 947041513812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041514299","data":{"timestamp":" 947041514298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041515278","data":{"timestamp":" 947041515277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041515744","data":{"timestamp":" 947041515743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041516444","data":{"timestamp":" 947041516443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041517024","data":{"timestamp":" 947041517024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041517631","data":{"timestamp":" 947041517630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041518552","data":{"timestamp":" 947041518552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041521013","data":{"timestamp":" 947041521012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041521550","data":{"timestamp":" 947041521549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041522809","data":{"timestamp":" 947041522808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041523619","data":{"timestamp":" 947041523618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041524850","data":{"timestamp":" 947041524850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041525221","data":{"timestamp":" 947041525221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041526482","data":{"timestamp":" 947041526481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041529869","data":{"timestamp":" 947041529868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041531403","data":{"timestamp":" 947041531403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041531952","data":{"timestamp":" 947041531951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041532572","data":{"timestamp":" 947041532571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041535362","data":{"timestamp":" 947041535361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041535953","data":{"timestamp":" 947041535952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041536527","data":{"timestamp":" 947041536527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041537857","data":{"timestamp":" 947041537857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041538135","data":{"timestamp":" 947041538134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041539004","data":{"timestamp":" 947041539004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041540749","data":{"timestamp":" 947041540749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041542359","data":{"timestamp":" 947041542359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041543017","data":{"timestamp":" 947041543017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041544652","data":{"timestamp":" 947041544651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041545737","data":{"timestamp":" 947041545736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041546281","data":{"timestamp":" 947041546280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041547169","data":{"timestamp":" 947041547168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041549614","data":{"timestamp":" 947041549613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041551277","data":{"timestamp":" 947041551277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041552143","data":{"timestamp":" 947041552142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041553354","data":{"timestamp":" 947041553353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041554358","data":{"timestamp":" 947041554357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041555191","data":{"timestamp":" 947041555190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041556046","data":{"timestamp":" 947041556046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041556840","data":{"timestamp":" 947041556839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041558075","data":{"timestamp":" 947041558074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041558712","data":{"timestamp":" 947041558711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041559782","data":{"timestamp":" 947041559782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041560411","data":{"timestamp":" 947041560411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041560976","data":{"timestamp":" 947041560976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041561681","data":{"timestamp":" 947041561681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041563838","data":{"timestamp":" 947041563837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041564502","data":{"timestamp":" 947041564501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041565108","data":{"timestamp":" 947041565108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041566500","data":{"timestamp":" 947041566499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041567695","data":{"timestamp":" 947041567694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041568466","data":{"timestamp":" 947041568465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041569131","data":{"timestamp":" 947041569130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041570253","data":{"timestamp":" 947041570253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041571766","data":{"timestamp":" 947041571765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041572912","data":{"timestamp":" 947041572911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041575026","data":{"timestamp":" 947041575025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041575978","data":{"timestamp":" 947041575976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041576729","data":{"timestamp":" 947041576729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041577831","data":{"timestamp":" 947041577831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041578613","data":{"timestamp":" 947041578612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041579432","data":{"timestamp":" 947041579431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041582217","data":{"timestamp":" 947041582216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041582332","data":{"timestamp":" 947041582332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" 5663540f-f222-4118-84bb-8bf8ef7e0e38"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041607372","data":{"timestamp":" 947041607371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANI"," userResponse":" TANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041608433","data":{"timestamp":" 947041608432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANI"," userResponse":" TANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041612395","data":{"timestamp":" 947041612394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tano"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041613452","data":{"timestamp":" 947041613452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tano"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041617225","data":{"timestamp":" 947041617225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tawi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAWI"," userResponse":" TAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041618286","data":{"timestamp":" 947041618285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tawi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAWI"," userResponse":" TAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041622317","data":{"timestamp":" 947041622317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041623364","data":{"timestamp":" 947041623363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tamu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041627009","data":{"timestamp":" 947041627009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taya"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYA"," userResponse":" TAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041628067","data":{"timestamp":" 947041628067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taya"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYA"," userResponse":" TAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041632226","data":{"timestamp":" 947041632226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" TAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041633287","data":{"timestamp":" 947041633287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" TAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041637263","data":{"timestamp":" 947041637262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKA"," userResponse":" TAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041638316","data":{"timestamp":" 947041638315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKA"," userResponse":" TAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041642602","data":{"timestamp":" 947041642601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041643674","data":{"timestamp":" 947041643673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tatu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041646030","data":{"timestamp":" 947041646029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJA"," userResponse":" TAJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041647077","data":{"timestamp":" 947041647077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJA"," userResponse":" TAJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::begin.wrd.ta.rand.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041650512","data":{"timestamp":" 947041650510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" taja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041650621","data":{"timestamp":" 947041650620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" taja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJA"," userResponse":" TAJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.ta.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947041676379","data":{"timestamp":" 947041676379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000105_055639"," gameId":" d3509be3-00b8-449f-858a-d899f85db166"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__begin.wrd.ta.rand.41"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" taja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}